// Подумать над лебёдкой
// Подумать над общей концепцией игры, что добавить и реализовать
/ Падающие конусы //
/ Скорость прыжков //
/ Длительность прыжка //
/ Препятствия ???
/ Расчёт очков //
/ Бусты?*?* // Щит //
/ Ускоритель //
/ Stars - money // 
/ Смерть и перезапуск // 
/ Меню //
/ Переходы по сценам //

// Пофиксить баг с рестартингом
/ Магазин
/ Мб выбор героев
/ Круговое меню ?*?*?*

// Материалы
https://www.youtube.com/watch?v=Ef9UaZH7ONY&t=245s
https://www.youtube.com/watch?v=mSz1qdhMFCk // 
https://www.youtube.com/watch?v=5QgQCaEdSV4&list=RDCMUCyBsvsU7uiurMiBZIYXvnyg&start_radio=1&t=240 //
https://www.youtube.com/watch?v=DCncsRU045M //
https://www.youtube.com/watch?v=d06ljVEAd78 Death and restarting

// https://www.youtube.com/watch?v=SFOQy6l1DVU
// https://www.youtube.com/watch?v=E2UTNUuRpi4 
https://www.youtube.com/channel/UCy8aONm_W21gtK2D8KKnINA